老老實實，台灣撐唔撐港獨又有咩分別？點解要乞求人地親近香港？

台灣自己都要靠美國睇場，自己都唔敢講獨立，佢支唔支持我地又點？
有班人一廂情願咁以為台灣香港都受中共欺騙，所以能夠一家親

唔該搞清楚，台灣根本就唔需要香港支持，亦做唔到乜野實際支持，就等於一場球賽，香港個角色只可以做啦啦隊打氣，美國先係真正落場既外援，想台灣人同你平起平坐，會唔會太睇得起自己？

係咪為左乞求『盟友』就可以選擇性睇唔到台仔對香港既偏見、鄙視？
係咪為左唔好『得罪』台灣就要自降身價，主動迎合台灣口味？

人地笑你地方細，你就要笑笑口話『係呀我地香港人真係賤命』
人地笑你無民主，你就要喊晒口話『係呀好慘呀我地邊有台灣人咁好命』
人地笑你中國香港，笑你係大陸人，笑你得港女，笑你買唔到樓

『係呀我地真係好想俾台灣同情，好想港台一家親』

你老味究竟仲有無當自己係人？

四面樹敵對香港有咩好處？
台灣點樣都唔會係現時香港嘅大敵喎

咩行為="乞求", "自降身價"??有人做過?例子?

PPT台仔=全台灣人?

連登仔=全香港人?

而家有叫你樹敵？
俾人恥笑、睇唔起還拖叫做樹敵？？
你無野呀？

1. 維護大局穩定， 預防群眾反抗，利用群眾貪生怕死等的心理，進行精神維穩。宣揚民主改良，培養民眾成為溫和民主派，決不反對黨和政府，把責任推給貪官污吏，規避政權風險。

2. 引導認知差異：製造矛盾而引起鬥爭，產生派系分別，瓦解民主抵抗派團結

3. 引導群眾認知：主要責任是體制問題，避免群眾發現政府操縱體制。利用老年人思維彊化，轉移政府責任去體制和法律的不健全，要堅信支那會自我改良！

4. 宣傳覺醒理論：給予頑固民主派群眾一個逃避現實的精神麻醉，安慰民心。讓群眾多宣揚民主要依靠全民覺醒，不能採取鬥爭！重點是引導全民輿論走向溫和，放棄攻擊。保護政府安全

5. 實施釣魚執法圍捕危險分子，消滅潛在危害

6. 團聚老年人，培養順民耍嘴皮子愛好者，發佈各種虛假腐敗內幕信息，引導群眾談論腐敗官員，消除民主思維。

*課程培訓要求：堅持網絡維穩，搞好輿論引導，破壞敵對勢力，瓦解群眾敵對政府的意識，防止各地暴力對抗

好似泛民本土咁，大家越拆越細
邊個最開心？

連登都有好多扮香港人既支那五毛狗恥笑香港架啦

咁PTT台仔唔係台灣人？
佢地屌香港你就要受？要扮睇唔到？
係呀，自由行/新移民都唔=全支那人呀，十四億人你見過晒？咁你仲唔打開個屎忽俾支那人屌？

扮少陣野啦
連登都有咁多支那五毛狗
台灣你估少?

美國一樣有人睇唔起所有黃種人, 包括香港,
所以美國都要屌埋???

日日都有分化台港既POST
支那手法一直都冇變
仲大大聲扮有道理
支那五毛狗真係好撚無恥

俾台仔屌要扮睇唔到
俾台仔讚兩句就即刻打飛機港台一家親

同狗公有咩分別呀？
俾人撚狗咁撚都唔叫自降身價係咩？

唔好轉移話題啦
根本你就分唔到果班係支那五毛狗定台灣人
就好似你都有可能係支那五毛狗

1. 維護大局穩定， 預防群眾反抗，利用群眾貪生怕死等的心理，進行精神維穩。宣揚民主改良，培養民眾成為溫和民主派，決不反對黨和政府，把責任推給貪官污吏，規避政權風險。

2. 引導認知差異：製造矛盾而引起鬥爭，產生派系分別，瓦解民主抵抗派團結
3. 引導群眾認知：主要責任是體制問題，避免群眾發現政府操縱體制。利用老年人思維彊化，轉移政府責任去體制和法律的不健全，要堅信支那會自我改良！

4. 宣傳覺醒理論：給予頑固民主派群眾一個逃避現實的精神麻醉，安慰民心。讓群眾多宣揚民主要依靠全民覺醒，不能採取鬥爭！重點是引導全民輿論走向溫和，放棄攻擊。保護政府安全

5. 實施釣魚執法圍捕危險分子，消滅潛在危害

6. 團聚老年人，培養順民耍嘴皮子愛好者，發佈各種虛假腐敗內幕信息，引導群眾談論腐敗官員，消除民主思維。

*課程培訓要求：堅持網絡維穩，搞好輿論引導，破壞敵對勢力，瓦解群眾敵對政府的意識，防止各地暴力對抗

唔回應="受"?咁應該點?
組織網軍屌番佢?支那小學雞??
你覺得應該點回應?
全世界每分每秒絕大部份先進國家都有人係討論區屌美帝老母
美帝係咪應該同大部份先進國家斷外交, 再組織支國際網軍屌番人?

邊洗理果隻支那五毛狗
根本十年前都冇人咁樣不斷屌台灣
支那玩分化就最叻

人哋喺自己地頭吹水
你走去踩場「還拖」？
佢哋走嚟呢度踩場搞事就話唔放過佢啫
去人哋哋頭撩交嗌有乜謂？

食蕉啦你
扮睇唔到台仔恥笑又對民主有咩幫助呀？
幫助個FB專頁多D LIKE呀？多幾句香港加油呀？
你老味你唔叫台灣人幫手唱今天我？？

請問"睇到台仔恥笑",跟住XYZ, 對民主有咩幫助

根主個標題已經講出左支那最驚果樣野
所以要派樓主來
其實根本就係台灣五毛係度挑釁
香港都咁撚多五毛
台灣一樣大把

大家睇到樓主已經比我講中死穴
不斷話PTT果班人一定係台灣人
就等於叫大家信香港冇五毛一樣
你信樓主就真係ON9啦

係呀全宇宙你最清醒一眼就知道果班一定係五毛，台灣人一定唔會屌香港，台灣其實同香港好FD，射得出未呀？
你自己無骨氣就唔好屈人地做五毛
如果我係五毛，你老豆老母係人妖添呀傻仔

多一個朋友好過多一個敵人

香港d on9 仔（其實中學畢業未？）以為lol 屁孩同ptt 癲佬= 全台灣

其實台灣有幾多人理香港政治 香港咪又係播下小英新聞
反正大家理念都係想自己個島好，脫離魔爪
算半個同路掛？（人地差唔多上晒岸啦其實）

d 癲佬開口埋口台狗港狗

算吧啦你隻支那五毛狗
我真係未見過有人會叫其他人唔好幫手
孫文都識叫日本幫拖
你唔洗再扮啦支那狗

唔理ptt 班台仔講咩
事實就係台灣咁耐以黎都爭取唔到獨立
衣家全世界有邊到承認台灣係國家
總有班港豬爭住奶台灣屎眼

咁請問『人哋喺自己地頭吹水』，點解哩邊要叫人呃自己話果D係五毛搞分化？點解一定要迫人相信台灣對香港好友善？

我無講過要踩場，而係唔應該崇台崇到要係『自己地頭』抬高人地、為人地辯護咁狗囉

台灣爭取唔到獨立?
人地一早獨立左啦傻西
你支那管到咩?
慳D啦
人地可以出席總統就職禮
你支那呢?
算吧啦
你呢D分化撚

真係好笑
你比人恥笑 所以就要還擊?
你有冇咁玻璃心 同有冇反省能力?

人地笑你地方細，你就要笑笑口話『係呀我地香港人真係賤命』
人地笑你無民主，你就要喊晒口話『係呀好慘呀我地邊有台灣人咁好命』
人地笑你中國香港，笑你係大陸人，笑你得港女，笑你買唔到樓

地方細係事實 呢度講緊係住既地方細
基本上全世界都笑得香港 點解係針對台灣?
你求其去澳洲美國問下啲稍有地理知識既人(知香港係邊)
再叫佢住係得200呎既樓 佢地都會反問 人住既咩？

冇民主係事實 呢個唔係自降身價
係香港本來就冇民主 何來身價可以自降?
你居然唔係諗改變自己既地方
而係因為人地恥笑你 所以你就還擊

由頭到尾 根本同台灣人 呢3個字冇關
而係 佢地笑既 講既係咪事實
笑港女 屌 連日本都笑港女啦 咁又分化?
而唔係考慮下香港女仔普遍係咪真係咁

到底係因為對方自大 冇見識 而恥笑你
定係 因為自己有問題 不足 而比人恥笑係兩樣唔同既野

如果你話台仔恥笑香港現代化比台灣差 周圍都污糟
呢個係佢地自大 自以為是 而笑你
但你所講既所有例子都近乎係客觀既事實
比人恥笑唔覺有咩問題

台灣點計都遠比香港成功
台灣一直有人要求獨立，最後得到現時'實然自冶'，而且真正獨立道門未關
事實上現況越拖得耐，等啲大中華撚死哂
對台獨越有利

香港仲撚有人信唔講獨立，同支共講法律係work

唔洗洗版既

你都算吧啦無骨氣奶台狗公
叫人幫手就要扮到狗咁？孫文有無同日本講自己D革命同志係垃圾、抵俾人睇唔起？
你D廢物除左識標籤人之外仲識D咩？

支那係理唔到
但另一方面全世界都冇地方認台灣係國家
我只係講事實 唔好覺得唔反支那就係支那人
果然香港係唔應該有民主
港豬

廢柴唔夠人講淨係識洗板
無料扮四條

請問何謂"扮到狗咁"?例子?

算吧啦你隻支那五毛狗
支那五毛狗扮台灣人你你就信
我睇你不斷話果班一定係台灣人就知你係支那五毛狗啦
連香港都咁撚多支那五毛狗
你竟然肯定果班一定係台灣人?
咁又係
支那五毛狗又點會認

台灣當然比香港成功啦
但改變唔到佢仲未係國家呢個事實
呢到大把癲佬唔肯面對現實
屈鳩你五毛

佢呢D口吻根本十足十支那五毛狗
佢咁肯定果班係台灣人?
十年前又唔見有
我都肯定佢係支那五毛狗

咁所以俾PTT班人屌就要一係扮睇唔到、一係主動護航解釋果班人小眾，就係唔俾香港人有不滿 嘩香港人真係賤過泥

呢家無咩新議題 啲五毛就衝晒出黎挑撥香港同台灣 死左條心佢啦 呢招老共十幾廿年前都用緊

跟住落黎個啲唔係講俾你隻五毛狗聽嘅，印象中屌過你一次，仲以為你係正常人，只係諗唔明，呢家睇返都係似五毛多啲

退一萬步黎講，就算唔同台灣友好，同台灣敵對根本就無好處，呢個基本上唔洗說明

第二，呢家世界理論上只有兩個地方可以同情，理解，同實際上援助到香港，就係台灣同澳門，不論你否認與否都好
呢個世界有好幾十個國家都係俾本國打壓緊，或者外來勢力打壓緊，例如烏克蘭咁，但佢彩你都有味咩，首先要明白香港嘅局勢就好難，第二就算佢咁晨心明白左，基本都唔代表佢地有能力黎幫手

調返轉頭，處於水深火熱但又未死得晒嘅，仲有台灣同澳門，老實講一個香港或者台灣就夠支那頭痕，如果呢三個地方真係有能力unite，咁佢地帶俾支那嘅麻煩係倍數以上嘅

你淨係睇陳浩天去台灣俾愛國同心會打，黃之峰同羅37俾愛港力打，時代力量流料話要黎香港特衰即刻衝出黎聲明阻止時代力量黎，你就知道支那幾怕香港同台灣合作

第三，實際上香港有援助過台灣，台灣實際上都有援助過香港，太陽花學運有唔少香港人去左，雨革個時的確係有台灣人過黎幫手 再者呢家時代力量壯大緊，遲早有一日如果香港同台灣友好總有機會用得上佢地嘅力量

最後就係中國好想孤立香港，只要原宗主國英國唔理，鄰近立場嘅國家如台灣澳門唔幫，形造到香港係國際社會上孤立無援嘅狀態，咁有朝一日無論做啲咩事都好簡單 因為無人會嘈

如果你唔係五毛，係真心覺得應該要同台灣反面，台灣對香港無幫助嘅，隔離有個論壇叫高登，佢地取態同你都係一樣架，快啲去啦

你都識講無證無據，點解果班一定唔係台灣人？
咁你話佢地外星人都得啦，笑撚死

佢唔係國家?
咁邊個管緊佢?
支那啊?
接受唔到現實果個係你
一講到台灣係咪國家
就係支那五毛狗既死穴

我都肯定你係弱智
十年前無人搞港獨=今日果班港獨派係外國反華勢力搞出黎 嘩，咁似香港廢老D邏輯思維既？

香港比你地支那五毛狗先搞成咁
台灣又有冇啊?
你D思維就真係似支那五毛狗啦

你真係癲狗一隻
你答到我未啊 全世界除左台灣邊到承認台灣係國家啊
香港自治50年又係咪國家啊豬兜
港豬真係冇撚腦 支那種

台灣咪一樣有班老野反對台獨
嘩崇台崇到你選擇性失明連新聞都唔睇

台灣比香港成功, 就有參考價值

有一定政冶力量,有中共哩個共同敵人, 就有合作基礎

我唔認為"有台灣人係討論區屌香港"就需要唔合作, 至少我所知 (包括去左台灣的朋友感受), 兩地人民關係overall係友善

也睇唔到尋求合作有幾自貶身價,英美面皮厚10倍的行為都做過

支那五毛狗只係識玩分化
可見支那最驚就係台灣同香港走近
馬狗落左台後
支那已經控制唔到台灣
所以急急腳搵一大班支那五毛狗分化台港

心水清

其實我冇睇樓主講乜
只係見到成班盲撐台灣既豬兜先留言
想知呢d 港台po 所講港台友好,可以合作點點點,究竟有d 咩可以合作呢 , 你話打仗都話多個盟友

合作個前提係要平等對待
如果乜都要為台灣護航左先，咁你點樣為香港爭取平等？
總之一日有班人唔肯接受現實、死堅持住PTT全部係五毛，哩個平等都唔會實現，香港繼續自降身價

冇錯
呢位巴打就中POINT
所以支那先一直不斷分化台港

算吧啦你支那狗
講道理就叫護航?
仲要扮晒大道理
快D叫你係台灣果班支那五毛狗同事落力D係PTT攻擊香港啦

咩叫護航
現在有咩唔平等? come on,
咩叫"爭取平等先合作",總之"合作的條件對雙方平等/有利就可以合作"

任何討論, 是其是, 非其非,
上面都有講, 台仔屌岩咩認, 屌錯咪澄清番,你咁得閒理的話
同合作有咩關係?

睇支那五毛狗樓主反駁啦
不過點睇你都反駁唔到
因為你一駁就會完全現形

你都癡撚線，要求平等對待=敵對台灣？
你幾撚時、邊撚隻眼見到我話要敵對台灣？
哦，總之即係一定要遷就屌香港果班台灣人，唔係就會變成敵對
咁你地咪繼續自欺欺人咁話PTT全部都係五毛囉 繼續屌果D唔甘心俾台狗插既香港人囉，原來咁就係你心目中既港台友好，食屎啦你！

你覺得明刀明槍先叫打仗?
經濟同網路戰都好緊要
想獨立緊係要搵多幾個盟友
何況台灣一早實然獨立咗

大家可以係呢個POST睇出
支那目的就係分化台港]

所以支那先好落力分化港台
你睇樓主個標題已經講到明

國際政冶上, 兩地相關議題一起表態同一陣線,
已經bargaining power大左
炒起單野受關注又易好多

你除左識得標籤人之外仲識D咩？
來來去去都係屈人五毛，你根本就無料到

果然係五毛黎，我打左咁大堆字，執住一個唔重要嘅位，咁我修改ok?「退一萬步黎講，就算唔同台灣友好，多一個盟友好過少一個盟友，呢個基本上唔洗說明」
如果有人同你動之以理，然後你係講啲九唔搭八嘅野嘅話，再加埋大紅字，咁99.9%都係五毛，再唔係就係個啲乜鬼自乾五，ok,close case

一早講左佢係支那五毛狗
因為佢根本講唔出駁你唔到
就打算轉移話題

我有話PTT全部係五毛, 我信有人真心屌香港?

咁你想點??全世界討論區都可能有人屌香港,咁係咪香港要同全世界斷交,

再要求嗰啲癈青同香港道歉???

仲膠過左膠

大家可以睇到樓主說夢人
點樣轉移話題
點樣講歪理
手法同支五一撚樣

打左咁大堆字又點？你一開始就GET錯我重點，我仲使乜撚野睇你下面果大堆廢話？
我講多次我無反對港台做朋友，但我睇唔過眼係每次有人不滿俾台狗屌，就有D好似你同"戰神渣古"咁既狗公出黎義務幫台灣人插香港人，好似香港人欠撚左台灣咁，我而家係不滿哩樣野你明唔撚明呀仆街？

想屈人五毛唔使咁多借口，我清者自清，收檔啦你

佢已經3次不斷強調PTT果班肯定係台灣人
估果個都ON9啦
佢已經係大大隻支那五毛狗
台灣我估馬狗時期入左仲多支那五毛狗
分化一向係支那做法
今次呢隻已經現晒形

睇唔過眼
我都睇唔過眼你隻支那五毛狗先攻擊你
支那五毛狗已經駁唔到
要用"睇唔過眼:做借口
好快全世界佢都"睇唔過眼"
要香港要同全世界斷交

之前青政唔知邊個唔係發信叫台灣總統要照住香港咩

我想點？我想以後有人見到台仔屌香港果陣，類似"戰神渣古"果D奶台狗公唔好再加把口反插香港人！就係咁簡單！
台仔有權屌香港，香港人一樣有權屌台灣，但幫D屌自己人既人講野就天地不容！成個乞兒仔求人地同情咁！

支那五毛狗說夢人
已經比人迫到要用番支那五毛狗歪理去反駁

算吧你
呢個POST你冇一個位駁到
大家有眼睇架

"我講多次我無反對港台做朋友，但我睇唔過眼係每次有人不滿俾台狗屌"
大家睇唔睇到?
呢個就係樓主既道理來
其實即係一句到尾
佢係想分化港台
比人質問點解就算唔係友好都要多個敵人時
佢個理由係"睇唔過眼"
睇唔過眼就假既
支那五毛狗玩分化就真

冇發到
封信係話台灣有新界主權之類
其實有一定歷史根據, 香港獨立論有講
但認同政冶上係柒

是其是, 非其非
台仔(或任何人)屌香港言論, 屌啱咪認, 屌錯咪澄清

唔理內文，直接答返 topic 條問題
萬一有一日香港宣佈獨立
台灣肯唔肯第一個企出嚟承認香港獨立國地位
已經極影響香港獨立嘅成敗

支那手法真係完任冇變
先叫支那五毛狗去PTT扮台灣人攻擊香港
香港又有一堆支那五毛狗攻擊台灣
到香港
手法又係一樣

正本喺台北添
但有撚用咩
政治上中華民國1949年滅亡咗啦

發現你真係狗黎
一係就自己一邊吠人，一係就人地互插果陣入黎加把口講幾句廢話，最後就係標籤人
如果你唔係小學雞就一定係智商有問題果D廢人，你自己講下哩個POST入面你講過幾多句野係有point？
你以為自己幫緊香港，以為打擊緊支那，但其實你連少少幫助都無，你只會係罵街坊果種人
你就係果陣永遠躲係人群背後起哄又無種露面既垃圾
我睇死你係果種人
連登有你哩d咁低質會員真係不幸
你鍾意吠就吠飽佢，我對你哩種人鄙視到等於見到蛆蟲一樣，除左嘔心就無其他感覺

所以話支那根本就有心分化台港
呢點就係支那五毛狗極力否認
所以你見根主呢隻支那狗
不斷強調PTT果班一定係台灣人
但只要有腦都知
香港都咁撚多支那五毛
台灣都一定有
又有邊個可以肯定PTT果班唔係五毛?
佢見比人駁都冇聲出
就用"睇唔過眼"去做原因

法律上中華民國一直存在就有得拗

拿拿拿
大家睇到
呢隻支那五毛狗見勢色唔對
已經開始選擇性回應
企圖迴避其他人質問
再用廢話回應
再扮到好似厭倦罵戰
好快就會潛水
典型支那五毛狗收尾手法

新加坡夠獨立，夠有軍隊 又咪係比狗撚。祈求天滅好過

下，點解會係台灣對香港最大影響
係都美國同英國先啦下話 台灣就算承認，只要支那用返對台灣果D手段，外國一樣會為左經濟利益而放棄支持香港
反而英國美國一出頭，其他國家就會跟住上

真心唔明點解要對台灣放咁大期望

要個不被普遍承認嘅國家承認其實無咩用
好似之前民進黨國會議員喺斷交事件果陣話齋
要個無實力嘅邦交國係無用，要就要一個有強大政治實力嘅邦交國（當時佢指要維持梵蒂岡同巴拿馬嘅邦交關係）

但係現實上國際上係依據UN2758號決議承認中華人民共和國係中華民國滅亡後嘅繼承政權呢

唔好再扮啦
台灣同香港咁近
你竟然講得出"點解會係台灣對香港最大影響"?
由此可知你根本鳩UP
破壞台灣香港合作

台灣做野-->美國左膠出聲-->迫政府表態

呢隻支那五毛狗為左合理化佢D歪理
已經要用到鳩UP呢招
"點解會係台灣對香港最大影響"
講得出呢句已經將佢係支那五毛狗可能性由99%變成100%
一國兩制原意就係要收台灣
所以台灣同香港關係根本密不可分
而支那都知道呢點
所以先有樓主呢D支那五毛狗一路分化港台
大家可以出去睇下
頭10個POST有3,4個都係攻擊台灣
分化港台
巧合?
你仲信有巧合咩

鄰國同大國承認同樣重要
睇下 Turkish Cyprus, 除咗土耳其之外完全無大國支持，一樣可以頂到幾十年

西藏衰個台灣10倍, 一樣玩得起

多一個朋友點都好過多一個敵人

台灣邊有土耳其咁大影響力

同意，但唔好講到好似台灣支持就力量大增咁

台灣個地理位置已經夠殺
話台灣唔重要?
唔重要
支那就唔會咁想搶走啦
所以支那先不斷想孤立台灣
分化港台係一舉兩得
又可以孤立台灣,又可以孤立香港

會唔會搞錯左個順序
應該係美國暗中支持台灣去馬撐香港>>>>美國再扮俾人放上台>>>>表態
你諗下陳水扁當年想『正名』台灣都俾美國壓住，你就知台灣如果想公開支持港獨唔係自己可以話得事

乜野乞求

喺歐美國家眼中，如果連台灣呢啲華人地方都唔支持你獨立嘅話，佢哋又點會出手支持？

你根本自相矛盾
台灣點講都力量都強過香港多多聲
因為台灣唔夠強所以可以唔重視?
咩道理來

咁如果台港反左面, 台灣政府(係咪美國指使都好)點做野??
台灣民意唔係sufficient condition, 但係necessary condition

你依加又扮咩討論姐
你一開始就只係因為睇唔過眼而攻擊台灣
仲一口咬定台灣PTT果班冇可能係支那五毛狗
依加比人駁到現形又扮番正常討論?
收皮啦支那狗

真係傻左，搵個西亞最強軍力國家去同台灣比較
點解可以捧到台灣咁高
東亞入面可以同土耳其個角色比較應該得日本，但……雖然我都好撚想日本解放香港

明眼人

蛆蟲唔好扮人類講野OK？你見唔到我已經特登唔理你？因為你真係又臭又嘔心，唔該唔好影響討論啦

大家睇到隻支那五毛狗已經想洗底
之前幾頁先不斷講歪理
依加又變想講埋D無關痛癢既野扮討論
仲想不斷弱化台灣重要性

支那狗唔洗再扮啦
你已經現左形啦
你D POINT已經睇得出你只係想不斷弱化台灣重要性
目的都係想破壞香港同台灣合作
大家已經有眼睇
你不斷用你D五毛式反駁都冇用
搵過第2個AC啦

你啲邏輯
香港力量=100 台灣=1000
台灣力量大過香港好多 無錯

但係其他國家例如樓上所講嘅土耳其=10000
咁台灣同土耳其咪無可比性囉

仲有 我係話唔好當台灣支持就實力大增
而唔係唔重視對台關係
高質少少好無

你邏輯先有問題
對比香港來講
台灣肯支那點唔叫實力大增?
香港連軍隊都冇咁唔叫實力大增我都唔知叫乜
你拎土耳其來講根本ON99
不如你拎美國來講啦
一下變成世界強國啊

蚶蟲係咁上下
總之台灣係唔可以批評
再講連你都係五毛
成個POST有辨你睇

支那狗又選擇性回應
好心你比人踢爆就潛水啦支那狗

唉，小學雞
100+1000=1100無錯係可以話增加左好多
但個分數上限係10000000果陣，哩1000分有撚用咩
面對支那級對手，多一千少一千根本無分別，所以先話台灣無可比性